班培生培心係咪完全諗唔到鍾共有咩優點

成日淨係識一句：有錢大晒，你聽日咪又係要返工幫鍾(狗)生返工
有錢係有特權，但係有特權唔代表你個人唔垃圾唔廢呀嘛
有冇見過人叫李嘉誠做誠狗？人地有錢又識做生意，又識教仔守本，似足你咁淨係識敗身家咩？
仲有，有冇發現你同你班狗嘅口吻似足中国啲無品無格嘅暴發戶？有錢係隻手遮天，但係你遮唔到人地嘅評價呀嘛
唔好扮自己有錢所以唔緊其他人講咩，你呢幾個月搞咁多嘢咪就係想攞認同感，想人拜你，想人讚你而唔係話你淨係識敗家
結果咪露返晒底，仲衰到同大陸佬同lv，唔怪得知話醫護係雞啦

賠生成世人都係咁柒打機淨係識掉錢，掉完錢都係比人撚到輸

傻閪嚟
仲要柒到連個柒碌toyz都搞唔掂
依家照樣搵到飯食有廣告接
好意思覺得自己好撚威威

所以 今次真係好想見到終賠生收皮

玩神兵玄奇2 game入面用真名 仲要比錢請雜誌出鱔稿訪問 驚死人唔知佢打機洗左幾十萬

爐石就一黎課金合哂全金卡 但係又係玩唔掂

lol搵人代打carry先卡到鑽5 仲要以為自己隻MF好撚有料 成撚日話自己好運姐點點點 唔撚知醜字點寫

條友似唐氏

賠上生命！

咁似胡師父個健身又健心

培心賠生

個樣真係似，二世祖嚟講好小可組合到啲咁柒嘅基因

爐石都玩唔掂

有一百萬就執下個樣，醫下火山窿先啦

身邊成堆刷鞋仔好可悲
劉鳴煒都有用過件廢物

佢地會話鍾共咁有錢，可以屌女屌到腳軟
屌拿星你估個個好似佢咁樣衰一定要靠錢先有女屌咩

啱，有錢個人都可以係廢，但如果佢肯分畀我我會對佢改觀。

屌到啲人造女真係恭喜佢